求求各位有surface又拎過去旅行既巴打入入黎

想由Mac air轉surface pro4
我都成日飛 兩個月最小一次 佢個kick stand係飛機枱夠唔夠位企？？？ 會唔會開個角度開得唔夠 我mac都係岩岩好 有時會俾前邊張櫈頂住
同會唔會成個type cover 突左岀黎？因我mac都突 不過一體機都ok
我怕一禁個keyboard就反機

感激不盡

自推

夠，利申之前係飛機打Paper

傳聞3月公佈surface pro5
9成真
等得就等

真都貴 我見而家平先諗
貴就買番mac

太感激你巴打

可以買個套....包返個底... 整睇會穩陣D.